agger路入來 認一認人

上圖係小學下圖係中學？

關你撚事

阿古路去左邊？
我google你email搵到 希望還你一個公道
小學都幾ok

Agger路定阿古路牙

可吾可以停。。。

Sor 唔記得佢避緊風頭

小學真心ok

想問下agger ching係咪成日打飛機 典解咁後生就有白頭髮既

咁既尊容打女人

No

Agger路有錢仔黎